得罪講句，依家出街仲戴口罩嗰啲人都幾廢

驚撚到

其實我驚比人望咋我都好想唔戴架

你啱 所以我街都唔出

lm